認真討論，大家有冇覺得當年南韓同台灣白色恐怖時期係俾共產黨逼成咁?

對住呢種世界最邪惡魔鬼絕對不能仁慈
你一對共產黨婦人之仁就係必死無疑

如果果沒有共黨 就有新中國

將支那徹底炸爛做世界垃圾堆填區=對世界最好

這些都是正式錄用的總書記嗎？
CLS國家

又如何?

又有共狗負皮